一日唔燒狗宿, 唔屠狗, 唔玩斬首行動, 呢場仗無得打落去

挽弓當挽強，用箭當用長。射人先射馬，擒賊先擒王。

譯文
拉弓要拉最堅硬的，射箭要射最長的。射人先要射馬，擒賊先要擒住他們的首領。

作者: 杜甫

開錯台, 應該開學術台
純粹用鑑賞下古詩黎比喻下今況
無鼓吹暴力

bot blocked

有心救理大，就全面癱瘓

弓唔係用後玩

弓唔係用黎玩

推

係

邊個李白係到負皮

師兄你果招留黎對保皇黨高官家人啦

pish

究竟仲要膠著幾耐呀